鐘意冷衫嘅巴打入一入

邊度有靚嘅冷衫買 同埋巴打有冇啲襯冷衫嘅方法俾小弟

今個冬天開始鍾意，又暖又好睇，好後悔依家先知冷衫咁好著

Budget?

14度:皮褸 冷衫
18度:淨冷衫

最穩陣都係果幾種

上身
1.白底T + 冷
玩layer
2.襯衫+ 冷
斯文
3. hoodie + 冷
街頭少少
（香港比較少+日本多啲）

下身
西褲 牛仔褲

利申：9up